## Питання

Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

## Відповідь

Асинхронність - це модель поведінки. Асинхронний код не чекає, поки завершиться інший код, і виконується у фоновому режимі. Таким чином він не блокує інші процеси.
